各位巴迷 準備！

都叫你縮返落你老母個西到洛
又沖出黎柒